［對外掃盲］9.29大戰，全因警察未遊行先射催淚彈！

我知道今日打到七國咁亂，黑警用盡各種卑鄙手段襲擊市民，但外面嘅人、外傳未必咁清楚件事，佢哋只會話「今日又有暴力示威」。呢個係香港群眾於不義，令外國逐漸對香港人嘅請求卻步！

以路透社為例，睇下佢哋點寫今日嘅事？

問題係外人未必知咁多前因後果，加上去到最後雙方都有出手，冇跟實件事嘅人好難分清楚邊個啱同錯。結果傳媒就會寫到變成雙方大戰，甚至好似上面咁，寫到警察好似係正常處理示威咁，對於正當企出嚟嘅香港群眾大大不利。

但係唔好灰心住！重有一件事可以清楚界定是非！

就係今日喺遊行開始(下晝3點)之前，警察已經用催淚彈攻擊喺銅鑼灣嘅人。當時甚至未有大規模聚集！由於件事喺遊行之前發生，除咗党媒之外，都好難再扭曲成為「執法」、「因混亂而驅散」！

我哋要一齊向出面嘅人、外國人講清楚發生咩事！

不要說
Polices fired tear gas at protestors （警察向示威者發射催淚煙：令人誤解警察係正常應對）
Violent clashes between polices and protestors （示威者與警察暴力衝突：將市民一方正當行為同警暴混為一談）

試想說
Polices attacked civilians with tear gas grenades before the march （警察於遊行前以催淚彈襲擊平民）
Citizens flocked onto streets after polices stormed the shopping district （警察襲擊購物區後，市民湧上街頭）

手足要記得，打仗唔淨止係上場，事件解讀、話語權對爭取後續支持都好緊要，和理非、勇武同文宣係絕一不可。今日開始喺social media講多啲，幫手導正返外間嘅誤解，你同我都做得到！

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

邊個偷偷地留低負評

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

LEAVE NAME

方向正確 推

推

每個人講多小小正確嘅嘢，就可以改變返外人嘅認知

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

推 正名好重要呀各位

我唔信印尼人會諗咁多

已經三個月 外媒narrative 已經有 黑警臥底nytimes 已經有詳細報導

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

其實每次都會有人問why/what happened
正如黃背心發展咗咁耐
香港人都未必好了解咩事

每次嘅正名，都係將啲未有立場嘅人拉啲過嚟

當時我係現場，未夠鐘黑警已經佈哂防，有班街坊係到鬧黑警，黑警突然衝出黎捉左幾個中佬街坊，記者圍上去影，街坊圍上去叫放人，之後黑警亂射胡椒，好多記者都中哂，朱凱迪都中左，我都中左小小，同時間開始TG放題！